[手寫]你講我寫

又係我
無野做寫下字
都係個句 字醜請各位屌得細力d

無人。。。。

有種咪寫下

尋日寫左啦

我個名

咦, 原來又係你, SOR呀SOR呀

做咩不停叫人寫

俾人挑戰下, 睇下有冇人寫得靚

me

之前好多寫字巴絲，最近唔見曬

推

除非黃土白骨 守你百年無憂

兩情若是久長時 又豈在朝朝暮暮

興盡闌柵木化柴
長絲未盡纏灰霾

謝

Name plz

綠痕淚漪

emoji畫唔畫得？

可愛的🍄

Ken Wong死獌狗

唔該晒

潦草名唔該

冷靜d啊巴打

我好唔冷靜咩

夠唔夠潦

難道愛愛愛愛我對愛情已死心

冷靜到好得人驚

知っていたの 何もかも 待っていたの 今もなお

我有篇文未作
可唔可以幫我寫埋

多謝巴打

咩文 中文作文？

英文

好柒

不了
我英文好垃圾

唔洗

唔洗客氣

好靚 巴打有寫開日文??

好耐之前有上過下日文
寫過下五十音咁
但都幾年前
多謝你啊

كين وونغ هو القمامة
呢個得唔得呀巴打

我個名 thanks

屌 柒到仆街

咪係 咪撚覆呀屌

زمريانو تاسو خپله خواښې

巴打寫咗幾耐
好強

謝謝巴打

3分鐘左右 我鳩寫
乜你作完文啦咩

兩位巴打高抬貴手

唔該曬啊巴打

還要走多遠
唔該巴打

還有多久 我才能在你身邊

It's time, to remind the entire FUCKING world that PEOPLE EQUAL SHITTTTTTTT~

巴打好快手

「為咗心愛嘅女人，就算只係得50%，都要去賭一鋪，不後悔！」

謝巴打

我要入UGC

你咪有offer 囉

老雞

無野做既毒撚係咁

between我係絲

yr1炸邊咁快有 sem1仲要唔過3

唔過3 蚊左啲喎

sorry
原來連登有真絲

唉唔知 好難講之後會點
同埋成日都有心無力 明知今日要溫書最後都無做到

多謝樓主

巴打加油
你得既

籍口一堆

連登有愛

唔洗
比心機啊！

係

係啊
其實巴打用邊支筆寫 我呢排都有練緊字

鯨大first hon勁過3大

樓主幫我寫呢個

係韓國買 見手感好就用

係囉賤人
唔該巴打

Shit 個emjio好柒

唔洗
已讀不回仆街死

訓先 聽日再寫

睇返先知原來係絲打
多謝絲打

唔緊要，只要記得鯨大係世界第一就得

Btw感謝樓主

唔係啊 講緊樓上個個係絲打
唔洗客氣

唔洗！

巴打跪求 我個名

Thanks

up

Thxxx

唔過三又慘左少少
祝你好運

已讀不回仆街死

Sem1reg錯科